黎明係咪唯一一個同過晒西女人四人組合作過嘅男星???

邱淑貞: 城市獵人
李嘉欣, 洪欣: 原振俠
蔡少芬: 呢個mv

西女人四人組

四隻西

周星馳就
邱淑貞, 李嘉欣: 鹿鼎記
蔡少芬: 九品芝麻官
爭洪欣

爭關芝琳就可以做大劉嘅榮譽一級襟兄弟

有套戲叫“明月照尖東”

邱淑貞都計？

李克勤好似都係

點解邱淑貞會係西女人

因為

有冇作品list???

因為西女人段對話提及佢

王晶呢？